林卓廷議員個直播入面啲留言發現人性光輝既一面

好感動

辛苦哂

thanks bro

Good job bro

good job
push

辛苦了，幫推

push

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

好感動。

推

我無嘢講 我要睇醫生

何大狀個個都係